[PTGF]港女組新聯盟，提供靈魂約會！！！

六隻雞的故事

咪又係雞
當自己靈魂乜撚野 ?

仲以為d 字頭加埋有特別意思

154 cm 都有

好正，靈魂交流 層次高到

靈魂交流
我不如同siri或者google assistant神交

仲離譜過柏拉圖式

高到約出黎要請佢食飯仲要另外俾錢
一拖六食餐飯唔慌唔暈

講心就唔好講金喇

可以拍齣文藝片

全部同一個人黎

屌你老母即係水鳩d傻撚出錢比佢地玩

六種性格

廣東人做雞有好多種。jpg

話題延續者
我想睇下係咩料 點延續法
學術性上既話題有無得延續
定又有plan限制講咩內容

有冇靈魂畀錢?
咁樣可以容易滿足冇身體接觸呢樣嘢,你知啦,現金找續有機會唔小心掂到隻手

遊車河
揸架小巴先得喎

同靈魂交易就用陰屍紙找數

想搵人傾計去參加speed dating好過

似係christy嗰班臭雞

似係

我重以為我地嘅交往係建立喺靈魂之上，估唔到，原來只係一盤生意

人格分裂?!1分6?

神交嘅話點解唔上網搵個有學問有智慧嘅

巴打出世到而家未出過街？ 大撚把成年人米五啦

條尾好撚痛

不如試下打埋幾多kg

依家啲女人係咪痴撚線
你話用肉體賺錢都算
家下比錢同你傾計
戇撚鳩

女仔154好出奇

入地都無提錢

交心咁講咩黑絲正裝女神

復仇雞聯盟

7p幾錢?

笑撚死

我夾廿蚊先

有無巴打約佢出黎9up

一睇啲字就知呢個傻鳩account係男人開

靈交

靈魂約會

痴線，肯俾個個真係弱智

做乜尻，男仔154都話特別啲

女仔154都好似發現新大陸咁

比埋磅數得唔得
只係想約打拳

靈魂約會
洗唔洗出門口
靈魂出竅出街

毒撚好難服侍
淨係收錢比你屌 又話人係雞係公廁
而家連靈魂咁重要都交埋比你地
仲要有6種靈魂任你揀
仲掉返轉頭話人on99

廢事同你地班青頭講咁多
即刻dm約哂6個出黎群體神交先

講哲學

有無巴打有興趣一齊開個男版既靈魂約會?

有冇米七嘅以上簡 一五幾會唔會矮左啲

全部都係一個仔黎可能😂😂😂😂

出賣自己靈魂

可唔可以教左我靈魂出竅先？

如果唔係點約會

more

痴撚線..俾錢你班臭雞遊車河? 單車啊? 幫襯個班友係咪智障

咪弱囉，大陸擺到明開po做雞，但講到明睇樣，唔似班打把港女懶清高

[member] 你會後悔

我想後悔

做雞都係賣身體姐
6件cheap 雞連靈魂都拿出黎賣

乜撚嘢靈魂交流 即係為錢靈魂都出賣埋？

男人154都有啦

又要做雞，又要攞貞節牌坊

有咁既客咪有咁既服務囉
醒下啦香港男人，全世界係得香港既女可以唔屌西有呢d服務，仲要收咁貴

po黎笑下

既然係靈魂約會 用冥通找數得唔得

24個billy

媽呀好柒呀

[member] 關鍵字 $1000 食個半鐘飯 後果自負［/member]

點解可以咁on9

英文名K字頭
佢個時開依個ig都有彈通知出黎 明話俾人知佢做雞

約出黎唔俾錢啦反正無單無據佢地又唔想搞大件事

叔叔跟唔上潮流啦
都唔知咩黎 俾錢你同請你食飯 我得到既係安慰 ｗｔｆ

精神分裂

臭雞

呢啲人有生意做都係多得班死毒撚

我話題終結者黎
就想睇佢點延續

矛盾大對決

百貨接百客

咩叫CP氣質
Child Porn?

我驚畀錢聽佢鳩up
成程得佢一個人講嘢

成班垃圾
我指比錢果班

多數都係啲乜都講一餐既港女 口水多過茶

fbi

睇左做6件麥樂雞

話比全世界人聽 有人Hack我FB account

見到d自我介紹就諗起果班成日食m記嘅有錢mk仔囡

佢又真係話比全世界知佢fb ig俾人hack左三次

要死左先有得玩？

又無講幾錢 去放蛇都好啊

唔係咁蠢點會要去做雞？

唔好推

做雞已經夠柒 仲要做隻冇腦嘅雞

靈魂約會 講到咁清高咁係咪唔使俾錢都得?

玩復古風ja 之前傾電話都每6秒$1
好快推wts傾計plan
香港女性真係插住金鎖鑰出世

推
香港地真係有個閪就賺到錢

俾ig 名啦

哥哥請先錢後貨

講咁耐都未有圖

圖呢？最多用其他交換

我同Siri約會算啦

屌以為問米

雞

臭雞六人眾

幫佢賣告白

到依家都未有人開佢真相

痴𨳊線
班傻西以為自己係邊個，出黎傾兩句就要收錢，大律師咩
比條撚你含都未收你錢啦

屌開樣啦賣關子

被heck Hack下話 What the heck 原來唔識字既 唔怪得之做雞啦